金沙賭場男子企跳消防局現正處理

金沙賭場男子企跳 消防局現正處理

【東網專訊】澳門金沙酒店內有人企跳。網上今日(10日)流傳短片，一名男子站在該酒店賭場內閣樓走廊的欄杆外，雙手扶着半透明玻璃疑企跳，不停四處張望。有保安人員一度嘗試說服該男子返回走廊，但未能成功，暫時未知其企跳原因。

消防局晚上證實事件，指澳門蒙地卡羅前地金沙酒店發生一宗企跳事件，現在處理當中。

有賭未為輸呀
落黎拉多次老虎機
分分鐘jackpot就係你

企你老母跳，企圖跳樓就企圖跳樓，咪撚嘢企跳，屌你老母百份

10日

舊葡京賭客表示以前見唔少

benz雄

咁唔通坐跳？

跌完落黎唔死就再借再跳 一於滾大去

少件賭徒，世界多一分美好